當年挪亞方舟啲人點忍到唔食野味

咁多動物任揀都唔中肺炎

上帝每日都會麥麥送/kfc比佢哋

武漢都有老麥 咪又係要食野味

有五餅二魚唔怕

挪亞唔是生蕃

挪亞方舟無中國人

10/10

全世界都係中國人

此po已完

非行動post，拉

屌

果時d中國人仲係猩猩未進化